配合黑警安排 黨鐵天水圍站新增極高圍欄

手足經過呢頭要小心
原本跳得過嘅矮欄突然過唔到就會集體仆街

又名欄上加欄

幽默大師

好好善用，拎黎掛布

掛鎖做新景點 等黨鐵又捉蟲入屎忽

正喎
買返兩個鎖先

有咩撚嘢用？保護夜晚係度泊車嘅輕鐵？

掛願望鎖

天水圍又一新境點

有好多手足會直接跳落嚟
整咗欄上加欄之後就會逼住行斜路
得一兩個出口位

btw我用ip11影 啲色靚唔靚

連儂牆

唔好唔俾文啊 要話俾天水圍開花手足知

一路延伸去斜路天慈

你點影的
搭完黨鐵

你呢啲真係唔撚用腦